機場不嬲都和你飛 打人個班一定係警察

十成係班狗

大家唔好割 我地宣傳出去係警察扮示威者打人

推

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

全撚部有份打人既都係警察臥底

示威者係唔會打人

一定係警犬打人